澳洲傳媒：新華社記者不滿被拍攝 用手遮擋澳媒鏡頭

冇錯
影你咪影你 而家柒多兩錢重
賤過狗

下次加返慎入啦屌

大頭照

以為係香港 之前香港果件又係影記者大頭 比人圍 黑警即出黎保護

成隻豬咁